無了期一星期一次三覇有冇得諗？

一星期一次，長期咁樣，係政府都米話唔頭痕
我地溫水煮蛙班藍絲，慢慢佢地就會慣一星期覇一次，冇咁勞嘈，接受左逢星期一唔反工，變相支持左覇工哈哈

哇，香港人靠自己終於可以5天工作，work life bra lance

政府頭咩痕？ 你見做左咁撚多次罷工，班官除左出黎開記招遣責下，仲有d咩令佢地頭痕？

有人落台咩？ 成班狗官繼續坐係度出你30萬糧

你咁係繼續推前線手足同市民去死啊on9

佢係睇死我地唔會做得長遠，所以未lin驚過

靠自己五天工作

無了期定一星期

永遠的 逢星期一呀師兄